點解女清潔工可以隨便走入男廁?

調返轉頭會點?

報警

個時返工柯緊尿
比個清潔阿姐衝入黎

好聲好氣同佢講要敲門
佢仲屌返我話男厠係佢工作範圍，
佢有權隨時入黎

冇讀過書，個腦諗野果然弱智啲

Me2

是旦啦，俾阿姐睇賓周仔係福氣嚟

乜撚都見過啦

以前班男人唔care啫
家陣其實都有呀姐會care會問你用廁格or入黎前會問有冇人

人地做得廁所清潔
你想佢有幾高Level?

男人老狗 阿姐都唔驚
你驚閪咩

女權撚不願面對，視而不見

其實好撚正
襯佢入咗黎
我會即刻露條J畀佢睇

好想試吓係佢哋面前打飛機

咁識食

是撚但啦，俾碌鳩人睇下冇乜問題啫？
講真阿姐都唔會想睇到

唔係咁講啊
咁男清潔工係咪可以話乜閪都睇過先?

唔敲門嗰啲真係好撚on9

比d教訓佢

係母權社會，呀姐睇你條撚係俾面你
你睇人個西一定係強姦

有人睇住你痾尿喎
就算係老婆望住你痾尿都唔自然啦下嘛